藍絲page發起緊10萬聯署聲討香港電台, 幫忙「守護港台」

藍絲page發起緊10萬聯署聲討香港電台

「守護港台」，大家要做嘅嘢好簡單：

1. 一齊click入去

2. 乜都唔好填

3. 碌到最低

3. 見到「Abuse Report」 或「檢舉濫用情況」click入去

4. Click 「煽動仇恨、暴力或違法/無禮行為」

為咗守護呢間用生命值報導真相嘅電台，唔洗多講，大家識點做啦

Push

Reported

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將盡快處理。

推

OK